香港醫療系統根本無能力救班老人

只係比個地方等升天

武肺冇藥醫，人人中招都係等升天or等唔知點解好番

應該係